2019倚天屠龍記 (44) TVB 星期一至五 8:30pm 永遠支持芷若妹妹

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

我全都要！

芷your黨留名

保若黨 lm

出左街一晚。skip 左一個post

敏敏

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱金庸？

教主黨Lm!!

教主~拍拍拍!!!教主~拍拍拍!!!

邊位

大家咁快搶閘嘅
會唔會個差距得十分一秒

三豐黨蒲頭

又有新人

申請入黨

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

特撮片好多抄金庸，佢話特撮on9即係侮辱金庸

留意到佢開咗好多差唔多topic嘅po

ttps://
特撮片好多抄金庸，佢話特撮on9即係侮辱金庸

義父

好想妳好想妳

張厹自己打飛機啦

永遠支持芷若妹妹

義父子黨蒲頭

好快

又爆

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

佢好煩

一桐個陣最後幾多個post
今次芷若+敏敏帶領破紀錄?

同道中人

我要搶左張厹個未婚妻

一桐條膠眼妹
呢套芷若+敏敏個樣自然好多

問過大家未

聽聞70幾

例行公事

敏黨留名！！

射雕多2集

太多女女了，要多啲仔仔均衡一下
有請逍遙法外黨

佢地班痴漢一日一post是常識吧

留名張狗公玩完棄女
1個鐘3post齊咀咒

大家可唔可以唔好再負皮我教主

禾都冇負皮你哋敏敏同芷若啦
禾都會唔開心㗎

只不過雖則上個post有44個負皮
但有4個正評
我已經好開心
為咗嗰四個正評 我會努力加油㗎啦

希望大家慢慢對無忌教主改觀啦

蛛黨留名

依家CCTVB連一半播到有排post

兩套係咪一樣集數？
兩個版都唔係差唔多接住播好難比吧

呢張相係唔錯嘅
成功氣質大改造

不過佢塊面太過橫始終有風險
以後揀衫記得小心啲呀
嗰幅相金色高踭鞋真係出曬事

射鵰得一桐一個carry
倚天有四條女

如果射鵰孟子義都計既話
咁倚天不悔, 紀曉芙, 朱九真 etc.

加埋囡囡都係倚天多好多

倚天仲有編劇剪輯carry
到後面萬眾齊心一齊屌

小淫賊 不害羞

張無忌心中一片迷惘，想起趙敏盈盈笑語、種種動人之處，只覺若能娶趙敏為妻，長自和她相伴，那才是生平至福，但一轉念間，立時憶起殷離臉上橫七豎八、血淋淋的劍傷來，忙道：“趙姑娘是我大仇，我要殺了她為表妹報仇。”

射鵰係屌郭靖為主

屌郭靖果隻燥, 無屌張狗咁燥
郭靖都係一單, 而且都無屈蓉兒, 只係佢誤以為黃藥師
張狗周圍講大話, 又屈敏敏見女就flirt

教主

剃加拿大?

啲人都話倚天2019 仙女劇唔洗睇劇情

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

好啦
我見係你

大家乖寶寶唔好互相傷害啦

用芷若海量圖收佢皮？

扭你耳仔

握手言和

去到光明頂都ok 既
小無忌小芷若都幾好

射鵰就整體都唔錯
就算老豆老母死果幕都好睇, 好有民族情仇feel

張狗隻手真係好唔安份
拖住芷若再攬住敏敏條腰

你同佢差唔多煩

好想比佢扭

要佢唔好再侮辱特撮
條友話特撮on9即係踩金庸弱撚智
特撮好多抄金庸

張無忌打咗落殷離對波度

佢主動咬人先

教主大人好叻叻呀

敏黨記得準時簽到

btw 我覺得海味唔夠滅絕可能太靚嘅關係點睇😂

唔明點解咁多負評
我覺得佢演得算係咁
樣又唔太差 有進步空間

佢個樣都唔夠狠毒 搵佢似賣gimmick 多
01同09版都似d

刀在手 殺張狗

每次我都諗起佢曾經錫過Yukee其

仲要錫完吞口水舔嘴唇 可能ng咗十幾次
睇一次嬲一次

前期都有d 仁義feel
後備成個狗公咁智障

葡萄

原來不悔個演員得21歲

因為佢錫咗我哋老婆

簡淑兒啲fd

編劇劇情需要
後尾佢同敏敏個幾段單獨其實好sweet

大佬講還講唔好貼呀

咩係特撮

海味個樣望落似煙剷

總之同武俠片一樣有科幻同恩怨情仇
唉，條友好煩

祝掌門留名

其實張狗21歲演技算好
今年仲有套網劇講香港
同顏卓靈合作

sor 睇完成套劇就情不自禁想負評 唔針對演員

祝緒丹太有玄女feel, 又係忠變奸，白變黑，簡直一模一樣。真係脫離唔到玄女呢個壞印象，所以芷若一開波出場我已經唔like。

特別係第50集預測到時爆5-10個post

桐桐

菀式服務

張無忌總有一天我會將你千刀萬剮

心痛敏敏

恭喜祝祝超話粉絲有2萬

已完全封鎖會員

same

最尾個集真係cls
劇情快過快箭

十幾集濃縮一集

蘇有朋版本真係似內容怕醜毒撚
呢套張狗似厹周圍食女 所以多負皮
同蜘蛛俠舊版新版情況一樣

無晒人氣了

你快收佢地皮啦

唔好搞事, OK?

睇左祝祝套如花未?

其實咩係超話?

睇完一千零一夜
祝祝原聲好正

吹唔到雞

唔係好頂得順如花啲男角

webio野，類似一個group專post某藝人既野

一樣諗法 不了

去搵搵先 thanks

sorry 自膠
係睇完談判官 商碧晨cut
祝祝原聲

好易搵到

重點睇如花
頭幾集d男角好柒
之後會執得正常返
開頭唔知係唔係故意
如花個妝都怪d

收嘢啦公屋妹

已經係legend

得似玉順眼

原聲點都吸引過TVB黎來黎去嗰幾個配音員

o岩

謝大師伯

其實我覺得鈺琪把聲好好聽

沒有鈺琪的日子
會失眠

商碧晨cut 一開始甜到漏 個小女孩崇拜偶像個樣真係好cute 把聲又好聽 不過秦律師真係 有個咁靚嘅女仔都唔鐘意 鐘意個楊冪

今晚要夢多佢一次

希望d仆街直播主唔好再騷擾yukee

難d
太多低端人口

邊到有得dl哂全套黎睇

仲要無保鑣

傷盡我若心 死張狗

啱啱又睇完忌敏cut一次
可以瞓了

唔好意淫佢

想同佢生bb

今日成積有1.5 個post

在心中
桐桐蓉兒

鈺琪大學時期微電影作品

敏敏係咪識彈鋼琴
好似有幾個訪問都問佢幾時彈

2.5阿

掛住芷若妹妹

係喎 自膠

有無芷your 以前作品

比你改左我想改個名

芷若清純嘅眼神，臭雞係做唔到架

敏敏係咪黐線
點解個樣可以唔變

一般

深夜留名

天生麗質

趙敏將嘴湊到張無忌耳邊，輕輕說道：“你這萬惡不赦的小淫賊！”
這一句話似嗔似怒，如訴如慕，說來嬌媚無限，張無忌只聽得心中一盪，霧時間意亂情迷，極是煩惱：“倘若她並非如此奸詐險毒，害死我表妹，我定當一生和她長相廝守，什麼也不顧得了……”

好想拍呢段

好撚咸濕

史火龍伸出舌頭，舐舐嘴唇，甚為艷羨，笑道：“這妖女郡主雖是番邦女子，花容月貌，倒也真美！他媽的，張無忌這小淫賊倒艷福不淺！”
只聽得宋青書含含糊糊地向群丐道謝。史火龍又問：“那淫賊如何迷姦韃子郡主，你可知道麼？”他似對韃子郡主被姦一事甚感興味，欲知詳情。

人之常情, 呢條友似番個男人

錯了 係越變越靚

趙敏笑吟吟地坐在椅中，說道：“我知道你怕謝大俠殺我，幸好他不在，倒免得你為難。我知道你真是捨不得我。”張無忌怒道：“捨不得你便怎樣？”趙敏笑道：“我歡喜極了。”張無忌恨恨地道：“那你為什麼幾次三番地來害我？你倒捨得我？”

你倒也捨得我 有冇人覺得呢句好甜 柔情無限

呢句野張狗講好尷尬喎

以前係靚女，宜家散發仙氣

介紹返我女朋友 敏敏

有學識嘅女仔真係好正

做咩咁害羞望住我

可愛得嚟又好霸道

你做咩挑逗我

好姐姐 好姐姐 好姐姐

揸刀起上嚟都幾有氣勢

好想同敏敏玩腳

小弟願意同敏敏同生共死

你班小淫賊

係呀 日日喺屋企彈琴比我聽

好心你唔好騷擾我女朋友

深夜放毒 又加重琪毒

呢段真係正 好苦澀。 兩個人相愛卻不能一起

趙敏低聲道：“你和她已有白首之約，是嗎？”張無忌道：“是，我原不該瞞你。”趙敏道：“那日我在樹後，聽到你跟她這般甜言蜜語，恨不得立時死了，恨不得自己從來沒生在這世上。那日我冷笑兩聲，她一報還一報，也來冷笑兩聲。可是……可是你卻沒跟我說過半句叫我歡喜的話兒。”

張無忌心下歉疚，道：“趙姑娘，我不該到這兒來，不該再和你相見。我心已有所屬，決不應再惹你煩惱。你是金枝玉葉之身，從此將我這個江湖浪子忘記了吧。”

趙敏拿起他手來，撫著他手背上的疤痕，輕聲道：“這是我咬傷你的，你武功再高，醫道再精，也已去不了這個傷疤。你自己手背上的傷疤也去不了，能除去我心上的傷疤麼？”雙臂摟住他頭頸，在他唇上深深一吻。
張無忌但覺櫻唇柔軟，幽香撲鼻，一陣意亂情迷。突然間趙敏用力一口，將他上唇咬得出血，跟著在他肩頭一推，反身躥出窗子，叫道：“你這小淫賊，我恨你，我恨你！”
張無忌點燃了燭火，悄立小店之中，昏黃燭光下，眼望板桌上的酒壺酒杯、四碟沒動過的菜餚、相對而擺的筷子座位，回味著趙敏那既苦澀又甜美的一吻，自己對她委實難捨難分，不由得一陣悵惘，跟著便是劇烈傷痛。料想週芷若必定怨怪自己偷偷約了趙敏到此相會，這是冤枉了，勢必分辯為難，但若今生須得與趙敏就此永別、不再相見，心中實千萬個不捨得，言念及此，只覺週芷若是否冤枉自己，也不如何要緊了。當即奔出小酒店，躍上屋頂一陣奔馳，卻已不見趙敏的踪影，只得悵然回到客店。

巴打真係唔洗訓日日四五點仲係到

還是我的最愛。。。

之前節奏鬼死咁慢 敏敏到而家都仲未出

突然間趙敏用力一口，將他上唇咬得出血
呢段我記得 吳啓華版有拍出黎，不過係下唇
但2019版無，可惜

其實呢段係幾時發生？

迷若黨報到先

悔婚前

那些年錯過了的愛情
嗰幾個男仔已經經歷咗人生嘅巔峰
可以同佢一齊拍戲

早晨敏黨們

早晨

早呀

尋晚終於睇到大結局 呢集結局都幾悶下

早呀， 今日北上搵芷若
無得live一齊睇

邊到？

詳情？

最好睇都係圍光明頂果度。

可能開頭細個無忌太多，後面好趕下

睇張狗睇到燥
明教背住你殺左趙敏老豆
口講仁義 但其實就維護住明教班不義之徒
口講唔戀權 又咪唔捨得教主之位
到底係張狗前世做左咩好事 食到趙敏
定係趙敏前世做錯咩 鍾意張狗
由燒寺開始受委屈到大結局

張狗

開頭到光明頂都好睇
因為好touching
係小無忌喊太多 有d煩膠

光明頂後開始趕收正
得小昭 不梅個到感人
靈蛇爭仔 我都覺麻麻
敏敏受屈係得敏敏好睇
其他位都係奇怪
屠獅好hea咁少人
好多勁人都弱化晒
楊逍 謝遞變晒路人咁

原著明教都係得幾個仆街姐，呢套寫到成班都仆街嚟

好想知原著同呢d電視劇既分別，改成點。最衰我唔鐘意睇書，只係會睇下衛斯理呢d短既小說

仲有d打鬥
一開頭打幾野 加幾下特技聲效
之後一個慢動作就震開敵人 收工
再唔係就比耐力

呢套要拍得好 應該要70 集

不要壞我大義 我會倚天屠龍~

個男d戲屎到...
仲要係咁食煙噴鳩倩哥

返深圳咋

以為佢大陸有show

我諗就算比佢拍夠100集都唔得
呢套最大死因係無重點
倚天劇情我諗大部份人唔使睇套戲都知
呢套打鬥場面又唔得 演員演技又唔係出眾 特技又唔係好 連張狗同眾女角既感情戲都唔掂
吳啟華個套咁掂都係因為個編劇放重佢同趙敏感性戲
呢套唔係睇女真係狗都不屌

頭10 集幾好睇
好滾動

唔係講笑 敏敏個髮線都幾高

編劇為左寫死汝陽王, 用常人邏輯係理解唔到

今次好正常

我都覺得個編輯傻咗

小郭芙＋趙敏
媽呀

周芷若忍不住噗哧一笑，隨即撲在床上，抽抽噎噎的哭了起來。張無忌坐在床邊，輕拍她肩頭，柔聲道：「芷若，我確不是約好了跟她相見，當真是誤打誤撞碰見的。」周芷若雙足亂踢，哭道：「我不信，我不信。不管你說什麼鬼話，以後別想再叫我相信。」張無忌歎道：「『周公恐懼流言日，王莽謙恭下士時』，世上的事情，原是極易引起誤會……」周芷若霍地坐起，說道：「那郡主娘娘用這些詩句來損我，你倒唸唸有辭，老是記在心裡。你瞧你的嘴唇，也不害羞，成什麼樣子？」說到這裡，臉蛋兒卻飛紅了。
張無忌心想今日之事已百喙難辯，反正自己已決意與周芷若結成夫婦，白頭偕老，只有動之以情，令她漸漸淡忘。燭光下見她俏臉暈紅，頸中深深一根繩印，兩邊腫了上來，心想若非韓林兒及早察覺施救，待得自己回店，只怕她已是香殞玉碎，回天乏術，終成大恨，不禁又是慚愧，又是愛惜，伸臂抱住她，向她櫻唇上吻去。周芷若轉頭閃避，怒道：「你跟人家不乾不淨，又來惹我。當我是好欺的麼？」張無忌雙臂一緊，令她動彈不得，終於在她唇上深深吻了下去。周芷若掙扎不脫，心中卻也漸漸軟了。

死張九逼到芷若自殺仲要格硬錫落去一腳踏兩條船好心就讓一個比我地啦

芷痛若

你不害羞的嗎. Gif

呢兩段寫到咁似MK葉大導既愛情故事ga

唔想上堂呀

每朝起身都想念我敏

芷若 你係邊呀

在生既人黎講, 桐蓉已經無可取代

祝祝心宅獵人幾時有得睇

芷若古裝look先靚
現代look都係有陣柒味 (由其中間果張相)

笑左

做咩電我

原著明明為咗本九陰互鬥

唔覺

快啦

明明係俾張無忌用乾坤大挪移撚狗咁撚

開第七層

時裝芷若

濱崎真緒真係有d似佢

個髮型
得罪咗造型師？

好qq

真係無可取代

有d海味feel

我敏霸氣坐姿

仙氣飄逸

好期待係電視到睇到敏敏呀

有有新人

Man到

敏黨天下

啲名開始多到唔記得

啲名爭一兩隻字

個個名都咁似

原著裡面個張毛記口花到成個韋小寶咁

希望大家將敏敏芷若放係心中

小昭呢

我一定冇人似

曲奇鈺琪

差在冇強姦
張狗係鍾意flirt
小寶係鍾意就要搞大佢個肚做老婆

據了解侯明昊主演的電視劇《心宅獵人》於2019年2月開機，拍攝時間與後期製作預計花費一年半的時間，宣傳半年時間將在2020年的10月14日播出，劇組這麼長時間的製造，也是能看出來這部劇的製作非常的棒了。

咁耐先有得睇

好輕功

陳鈺琪(老公)
(男友)
( 家僕)
(老公 壞左)
敏敏特穆爾
琪琪特穆爾
敏敏敦木耳
敏敏特穆爾(日文)

大
小
小小淫賊

好姐姐

一見鈺琪誤終身
卡城公主鈺琪
鈺琪郡主
金鈺琪外
此恨綿綿無絕琪
yukee陳鈺琪

上倩若水
桐留倩影
倩有倩報

唔知有冇記錯 太多記唔哂有錯漏自己補

韋小寶其實點樣確保啲精可以一晚裏面雨露均沾 中出晒咁多個

韋小寶把口 起死回生都得

自細係青樓大, 秘技唔少啦

辛苦哂

會唔會係一個星期每晚中出一個

好香

漏咗好多 番工好悶無野做

乜唔係一晚迷暈晒咁多條女 然後抽插晒

如果係小寶，四條女去完靈蛇島之後大哂肚？

漏哂奶啦

如果係小寶 敏敏芷若唔會中意佢

太多

記左咁多

小寶會落春藥迷姦

漏咗你名 太多記唔到

有好多新嘅記唔到

講權謀術數 敏敏芷若高太多小寶係佢哋眼中 只係mk仔

咁耐
今年希望至少有得睇一生孤注擲溫柔

有

犀利
記得咁多又唔怕撈亂

蒙住眼 盡情錫鈺琪
好似尹志平

尹志平人生贏家

到時套劇完左 咪開鈺琪po keep住 等下套新劇

我都係諗起小龍女
不過我唔會做尹志平
唔可以對鈺琪有非份之想

cls

唉

好名

敏敏唔會比人呃

快啲出兩世歡

芷若姐姐呀

睇WIKI仲有套初戀愛 17年拍完
應該就快有得睇

巨龍

今晚小昭上線

乜野叫做
西北西北好想你？

不悔妹妹無忌一見靚女就響自己朵

Tvb播完倚天應該差唔多播？

問四葉草啦

睇過兩段黑白嘅片但入面好似冇呢節
有冇原片link

應該有排

睇番其實幾位女主角都係.........

想問鈺琪

收到風 夜子+ 真人係宋青書

初戀愛拍左咁耐但都冇咩宣傳咁
播唔播得成都成問題

小昭呢個沙漠look靚過正經look

新黨員

敏敏寫咩

幫fans簽名

敏敏四大戰衣 你哋最中意邊件
個人覺得黑金最正

鏟上武當個套

黑金

打撚死你

白色比張狗玩腳嗰套

搶親玄金戰袍最型

六樓山莊套白色呢

最經典套紅衫都無？

真係古裝先好睇
換返普通衫真係好普通女仔樣一個

好靚wo

隻眼夠大

識嘢

好想瘋狂奶佢啲鬚

壞左嗰個係男友喎

大陸網民搵到鈺琪係tvb做茄喱啡既相
套劇叫東坡家事

痴線 靚到

真呢無線竟然搵佢做茄喱啡

敏敏化淡妝好過濃妝好多

好撚癲

係tvb啲妝零捨差

呢啲係咪叫做暴殄天物

係咪因為喺大陸拍

無錫影視基地
真係好撚癲咁都搵到

有係香港拍劇？

用左3日追哂成套

如果我係有錢既就好了

tvb走寶

係囉
人哋上年拍得20歲
演技係咁上下啦

個樣又唔太差
根本你哋就係妒忌!!

連登仔唔好咁樣啦
無謂將自己嘅不滿發洩落去男主角身上
要鬧鬧金庸同編劇啦 係佢地寫成咁

無話走唔走既, 鈺琪又唔識廣東話, 簽黎都無咩作為
反而之後簽左唐嫣先有機會發圍

如果TVB當初有簽鈺琪，可能
大家就可以係香港就見到鈺琪了

唔識可以學，當初苟云慧咪又唔講廣東話勁差
結果係TVB都執到幾套劇拍

迷若了

Tvb簽鈺琪就真係浪費

佢係選中華小姐出身, 點同
再者cctvb呢d台要靠關係先上到位, 真係有料就得咩
幾時輪到鈺琪 cctvb最叻就係埋沒人才

簽左話唔定變第二個朱sunlight呢

今時今日仲有人想留係TVB？屌你老母你唔好傻啦

有無片

幾多年前
睇落二十都無

前兩日收工返酒店俾圍嘅fresh鈺琪
好pure好喜歡

5年

歐陽波比嗰套？

簽tvb𢭃嗰雞碎咁多人工點等到捱出頭

Youtube有第幾集？

22歲

係，早排先出播完

唔知第幾集, 得相

連google "東坡家事" "陳鈺琪" 都無
竟然有網民搵到

唔靠關係無人無物捱6,7年應該有個配角仔做下既
又唔係咩咩小姐出身, 演員路線更難行

敏敏收工都要比人追住影好辛苦

真係nobody黎

會唔會有敏黨睇哂成套東坡家事

今次就測試下敏黨忠誠

今晚等屋企人瞓晒開mytv睇

男裝紅衣呢？

班仆街真係好撚煩

你真係睇

第一個搵到既, 察封為忠敏黨主席

唔好搞依啲嘢

唔知芷your 有無舊片

可以榮升做忠若黨

乞衣裝都咁正

轉左芷you做手機wallpaper

痴撚線咁都搵到，即刻去煲東坡家事先

cap張圖黎睇下

同上面鬥快搵到

芷若黨揮手區

好撚勁
大陸個班先係痴線佬

唔好再挖la 好昜比有心人抹黑

但而家證明yukee個底真係好清 真係一步步由茄哩啡行上嚟 真係好純

Lm

頂唔順了

個衰妹又素顔 冇化妝都咁正

原圖plz

邊張呀

寧願睇多次倚天

咩戲呀
係咪講廣東話

應該有化淡妝
素顏唔係咁

見到了

敏敏咁純唔啱你

第一張右邊係蝦頭？

係啦呢套佢有份

係

一間不悔妹妹出場，不悔黨勢力大增了

祝緒丹個小紅書全部都係賣廣告

陳鈺琪除左微博，仲有冇用其他社交平台？

等我嚟守護佢 佢演員呢條路一定好難行 背後咩關係都冇

好似佢咁清嘅演員真係少見

之前美人魚林允 話係路人搵出嚟 點知原來做開私影雞 比人包

冇 佢唔鍾意玩社交網站

佢都算係咁啦, 遇上唐嫣
糖糖姐好野

千里馬遇上伯樂
好似諸葛亮遇到劉備一樣
唐嫣好波

唐嫣算唔算
佢同敏敏好似好close好照顧敏敏
希望佢唔好迫敏敏做啲唔想做嘅野

鈺琪係唐嫣第一個簽嘅藝人
而且唐嫣講過簽鈺琪係因為
覺得鈺琪好似以前嘅自己
所以唐嫣一定好錫鈺琪

tvb一集得幾分鐘 搵唔到

*youtube

如果唐嫣同男朋友一齊跌落水
鈺琪答過會救糖糖
睇得出糖糖好錫佢

另外最靚造型緊係武當山上

好老闆好員工

佢話第一眼望到鈺琪
佢個眼神就好似以前嘅自己

芷若黨（敏敏出場前）

第14集發現新鏡頭

芷若黨（由始至終）

淫賊又要出動溝女

幫手睇下敏敏有冇對白

呢個好似係最後出場

迷敏

嗌左幾句秦大人

咁都見到 真係翻煲

芷若黨忠臣

八點半打卡

咩嚟

我係咁飛 唔小心立到
鬼叫我敏咁正咩, 人群中一睇就睇到

I am ready

cctvb 東坡家事

鈺琪嘅笑容
好甜

八點半又要睇芷若

準時睇tvb

我都見到啦

不悔妹妹都好掂

仲係44既

小淫賊好可愛呀

蛛兒幾時知條友係無忌

準備開波

4x集？

小昭要出來喇

靠你推

唔係佢錫唔通你錫咩
佢唔錫你哋就冇錫戲睇

等佢死而復生 返去武當之後嘅事

配音?

得~~~~~~~~~~~~~~~~~失一笑中

yes

得失一笑中～

大家唔好咁啦
咁樣妒忌到出曬面真係好咩

係配音
茄喱啡都有配音

有無埋LINK
夜D 睇

你班痴漢偷懶

芷your 是me 的

唔撚想睇

楓林啦

一開就見到芷YOUR

無忌哥哥都唔想咁架

嚟緊之後3集先係小昭做女主

冇攬攬既

哥哥

芷若

對腳都冇掂地
整咩傷

見面五秒合體

又抽水!!!!!

成個人抱住你又點整親呀

狗公

芷若G

芷your

識還識
係撚抽水

有鋪玩腳癮...腳膠黎

又玩腳

仲坐 你師姐冇命啦

玩腳

腳膠

點解張狗可以成日抽人水？

又摸腳

仆街又玩腳

失憶又問多次

無忌可哥哥好靚仔呀

屌咗無忌仙

張無忌 (腳膠)

張狗原來一開始係玩G若對腳

我而家有九陽神功

你師姐就死仲同個大話精咁多嗲

芷your仙女裝

佢係男豬角

芷若真係好正

靚到

芷your 好正

原來無g 是腳腸

腳膠無忌

玩完敏敏隻腳又玩芷your

張狗食完女未，個師姐就嚟毒死

有新歡
蛛兒byebye

小說好似真係有玩唔知邊個隻腳

敏敏係咪今晚出場

而家嘅張無忌夠唔夠滅絕打

正撚到

張狗又溝女

好正

芷若好靚呀

暫時TVB多咗咩劇情？ 有冇變得合理啲

啱呀

唔會

玩芷若先ar

咁搵你做男主角囉

兩星期後

光明頂之後先出

又vow女

上山個陣好似會鬥一次

芷your呢個look

G

係wor sor

禾刀想挽腳

最苦已經過去
已經天下無敵咁濟

無忌玩腳玩到扯咗

唔算鬥啦

屌

仆街啦蛛兒咁愛你

借啲意

玩完芷your 靚腳唔負責任

屌那媽

都未出敏敏

滅絕唔懷疑你地去咁耐

又扮哂野抽水

抽水

仲要抽多次

好呀 有咁多女食

我屌 又抽人水

借機抽水

好輕功!

波餅

第23集？今晚先17

屌牙 又抽水

死淫賊

仆街張狗又借啲耳抽我若水

一次見芷若就又攬又咩

一次見敏敏又除人對鞋

我成日都記住佢玩敏敏隻腳果個畫面

印象中張狗好似淨係輸過一次比三渡

又話識輕功但係慢慢行

波壓

行到咁撚慢叫輕功

摸g若腳板幾錢？

比返人落黎啦 摸夠未牙

23
玩腳24

食哂波餅

張狗俾芷若波壓

無忌可哥哥唇紅齒白

抽夠未

又抽

扮哂野行慢D 攬多陣

唔捨得放低

又抽水

手仔molamola

芷若一定好香

張狗幾時死

內功屌打，外功差少少

死狗公

都冇皮

慢慢搵背脊捽對波

再係tvb睇已經冇之前第一眼覺得芷your好正既感覺
因為心中已有敏敏

掛住咩女連扮跛都唔記得左

祝祝

側面又真係幾型 不過唔著古裝成個on9仔咁

想抽耐啲水

又flirt

死咗你就冇戲睇啦

走啦狗公

我地一齊

又摸pat又胸壓

抽到人縮啦

張狗又9up，自己上埋去仲做埋教主

好想斬張狗隻手

芷your縮得好

應該好貴

叫埋人走

已想帶人走

放心
係我殺你師父

遲下敏敏集集俾張狗抽水同蝦

依到一定暴動

抽水呀張狗

靜玄就死la

去左大半日

丁敏君

返大陸個陣上qq視頻download哂先，等唔到咁耐

無忌屌緊呀

幾時擋師太三掌

再摸落去個鏡頭又影落間屋架啦

扑埋先番

塊面有冇咁白呀

雞丁

剛剛先相認，就想帶人走

tomorrow

但敏敏成日都撚狗咁撚佢

果次打和，打到一半俾義父叫佢走

係佢演個出戲個性格設定係戇鳩啫

大師姐 突然咁睇住啲細

就快啦

個配音講妖女果下 老一邊彈左普通話妖女出黎

呢個星期最撚悶

仙女

扑到行唔穩

山度都有得煎

成個段延慶噉樣

又摸

成日抽女人水

有狗都唔撚咩

少林金剛伏魔圈太屈

呢女比佢溝哂啦

靜玄師姐都要抽水

滅絕個閪婆

真係仙女feel

GG無啦啦俾人介

死張狗

不肖徒

你地敏敏好enjoy 深圳locker 仔玩腳

冇睇到人地篤個幾下勁d既咩

張狗連靜玄都想摸

可能滅絕都抽

神醫到執到
無野做唔到既

滅絕：mola mola ,咸濕仔帶壞芷若

又望女

又裝芷your 屌你 張狗

俾著原著老尼姑一定唔會道歉仲覺得救人係理所當然

淫蟲

走？不了

唔捨得

溝女不走了

扮晒野唔望芷your

走？芷若都未屌

笑死

張狗DLLM

滅絕完全唔想理丁敏君

要溝女 不了

我而家就去劃花佢塊面

張狗又望芷若

魔怪妖人！

蛛兒好撚煩

點解滅絕吾係尼姑頭

走佬放低個兩碌野啦

大口青

死狗公望咩望

Batman來了

蛛兒做咩偷笑

蝠王

呢套個滅絕太好笑容

芷若古裝側身好大波

你開左敏敏就會一直睇落去

我前日開左琴日睇哂

變態佬張狗
望人訓教

蝠王準備撚峨嵋女第子了

張狗你究竟記唔記得你老母講過咩

蛛兒 我有新女啦 名份我就俾唔到你 要唔要做我sp?

芷若本性善良 俾張無忌個負心漢同滅絕師太搞到變壞咗

蛛兒都睇得出你對芷若起痰

明人不做暗事 但上一集就偷襲

你地係咪傻咗呀
邊有睇醫生唔掂病人㗎
你地有冇咁on9呀

盲反到咁嘅地步

即係唔駛訓

張無忌開左GPS？咁都搵到趙敏

祝祝有料

韋一笑

明人不做暗事今朝先伏鳩人

張狗：正，唔使走了

睇開紅姐個look
返唔到轉頭

真

蝠王輕功係咪全書最勁

芷若心地好好WO
未相認都叫師父唔好殺無忌蛛兒

Utube有晒啦
唔使dl la

所以咪唔信佢老母

佢記得 所以佢望左兩眼老母然後唔信佢老母

咁得意畫野

但睇到後尾 敏敏係咁俾張狗搞到好傷心

成班都係女，瞓教冇人睇水嘅咩

batman

中出左 留下記號

dc都玩time travel

係，輕功絕頂，但武功二流

佢記得 佢個樣

唔捱得夜嘛

金庸書入要都係top 5啦

你老母叫你唔好俾靚女撚
你就對芷your沉撚晒船

對住牙敏牙弱我不行了

句對白好撚似啲中學miss

蝠王🦇🦇🦇🦇

兩日睇哂50集，中咗女角毒

佢最識咪利用佢老母去溝女囉

好多人個名都有芷若

臉上有蜘蛛網叫蛛兒

師姐可以改名叫蝠兒

我以為蝠王個樣係型棍啲 點知原來係搞笑樣

每人顏射一發都無人知

要同九陰芷若一齊打先打和

慘 個師姐救返 陣間都要死

以前桐子軍都好多

一個蝠王已經勁過張三豐以外既掌門

滅絕根本垃圾

要敏敏出場後先係真若黨

張無忌唔係咁醫人㗎咩

張狗公不值得擁有趙敏

一玩完腳仔就愛上張狗

你地聽粵配定原配

畫得點解唔食埋

已經全黨死清光

I m batman

芷若仲慘啦 張無忌個負心漢

如果蝠王咸濕啲

HI I AM 蛛兒

學蝙蝠功要倒轉訓覺

佢對野唔算細

周海媚成套戲除咗擘大對眼之外仲有咩表情
無時無刻都係咁 睇到攰

粵配成日諗起夜神月

韋一笑把聲係咪好似生癌咁

張無忌而家夠唔夠滅絕打

額好高

呢d惡狗要人道毀滅

見到趙敏唔開胃，明明芷若正咁多

冇top5下ma

宋青書好慘 做成世兵

張無忌高達 出擊

我都等緊一堆人叛黨

仲有三渡僧，其實蝠王得輕功勁，正面應該打唔過滅絕

睇完原配之後聽粵配好辛苦

佢既惡得一個表情

20幾年都係咁

你又幾撚啱wor

內功一定贏滅絕，招式應該滅絕好啲

呢套係？好正wo

結婚比人搶老公 真係抵佢咁嬲 仲要乜解釋都無
一尾跟趙敏走左去

佢以前做芷若果時都係咁樣啦，果時俾人贊依家俾人屌

屌打佢

下套金庸出 啲芷若黨 敏黨都係咁

倚天屠龍記

吳啟華版倚天

玩反彈

你又知無？

周芷若都係長期皺埋眉姐

周芷若都係咁上下 面癱

敏敏 我都聽慣左國語

小淫賊同不害臊 都係國語正d

師姐：你個白痴 芷若 你知唔知你插邊個呀 你個腦裝屎嫁？

是但搵的

韋一笑的輕功金老沒有說明是什麼師承，但是卻非常的厲害，金庸自己都說過，金庸書裏面輕功最好的是韋一笑，這話決不誇張，在趙敏囚禁六大派的寺廟，韋一笑為了威脅趙敏，自己就像一陣風一樣從趙敏身邊掠過，然後不動聲色的在趙敏臉上留下了一片唾沫加泥的混合物，不光趙敏沒反應過來，就連在他身邊的選冥二老都沒有做出相應的反擊，真是「我輕輕的來了，正如我輕輕的走」；明教四大護教法王之一的青翼蝠王可不是蓋的。

原文網址：

Spide兒：Mr stark

倚天屠龍記2001年版

變哂王語嫣黨, 牙朱黨, 牙紫黨, 木清黨

CLS嗰幕係醫緊邊個？

減絕 宋遠橋 空字輩

大家=無忌

去到農村仲話一早唔想結

仆街死啦張狗

明明本身好善良 滅絕都係令佢黑化一大原因

而家一筒都唔知去咗邊

收皮啦你哋
係咪要蒙眼先唔算目及女呀

你哋睇呢齣戲係咪又係為左望女
咪撚咁雙重標準啦
手仔都唔掂得?你清朝嚟㗎?

成齣戲係咪要好似伊斯蘭過咁無曬面先滿意呀
定係要張無忌綁住隻手矇住隻眼唔同任何人接觸呀

ON9

都唔細

迷張狗迷到傻左

咁多年都無進步

無對白個D峨眉女人好豬

個BRA 唔細就真

啱晒佢，咸濕佬

佢都自嘲話細

滅絕師太真係好撚廢

海味淨係識講廢話

係你哋迷女角迷到傻左

就快到光明頂
最鍾意睇光明頂個段

想聽王語嫣用abc tone講對白

段譽應該勁過佢

其實係蛛兒畫既

本人都認細就唔好幫佢辯護啦

俾人食咗十三么

屌，佢地打光明頂，都唔起人底
人地有咩勁人都唔知就剷上去光明頂

咁認真做乜 啲人話吓佢戲入面厹都唔得

咪係 做咁耐戲都係咁 唔係咁都唔講得下

但陳鈺琪同祝祝應該好d

佢地本身都好多戲

只係金庸有一定既觀眾

專登搵啲醜嘅，如果唔係點襯托出芷若靚

掌門嚟講佢拍到好似同崑崙崆峒差不多咁

你到底男定女

之後就係輕小說橋段

張狗即刻唔想走

有兩件白衫唔錯

蛛兒正過芷若囉

蛛兒呷醋

蛛兒

見到芷若真人點忍

行去昆崙山會唔會遠左d, 唔識騎馬咩

食屎啦佢
我立即屌佢老母

都好

蠢蛛兒

蛛兒咬唇好可愛

spider黨

弟弟，冷靜d

讀心

唔通迷仔咩

唔係芷若妹妹都唔會睇

講頭幾次就得意
講多幾次就悶
再講落去就煩

張相佢挺胸 點都大左少少

黑我GG面...你食左屎呀死狗公

張狗塊面閪到，之前未見芷若個陣態度幾好

蛛兒食花生
佢都算係半個明教人

一桐先最多劇 仲全部女主角 不過仲未播

蛛兒 車 果下

蛛兒=現實鐘意個男仔既普通女仔 但人地一心想食女神

仆街啦開始嫌棄蛛兒

咁輕功都要睇下係日行千里 來去自如 靈活閃躲 邊一款嘅

蛛兒好似韓妹 好正

屌 同蜘兒一齊算啦

好似成套劇都無乜見人騎馬咁

同張三丰比真係唔知差幾多街

芷若一野唔為意叫佢無忌就

死厹

好快就會有小昭黨

光明頂之後就係敏敏既世界

已經嫌棄蛛蛛

見倒芷your,即刻唔想同蛛兒走了

蛛兒自己都女神啦

跟住冇人知
比明教殺

我不行了

張三豐楊逍

芷若愈睇愈靚

你哋咁樣同宋狗公妒忌張無忌有乜分別呀

蛛蛛

五散人都打得贏佢地

楊左使

普通我夠啦

滅絕靠屈倚天劍

睇倚天為咩呀？撐自己人吖嘛！

我全部都要

倚天正派掌門除左張三豐個個都廢

Spide兒：死狗公點會唔知你諗咩

呢張係芷若？

敏敏都唔知鍾意張狗d 咩

咁套戲係元朝呀嘛

說好的輪流呢

楊逍好撚正

趙敏

右使幾時出

不了
冇得練純陽無極功

騎咪比滅絕暗算左

I am batman

真人

全村人都睇唔到 個擔水既有料到

有排 萬安寺啦

細蚊仔先會分黨分派 揀要邊個
梗係全部要晒啦仲揀

紹敏郡主

蛛兒正過止藥妹妹啦

蝠王應該無屌唔到既女

個頭

有冇咁勁，飛緊咁

Batman

娥媚弟子：你係邊個
韋一笑：I am batman

輕功勁唔係識飛喎

蝙蝠俠！

滅絕師太

無忌同芷若唔可以相認 後來更加係相愛不能愛，呢對情侶真係好虐心呀

蛛兒好開心

個阿叔好猥瑣

不要暗戀...去強姦

垃圾丁敏君

掌門唔好遲啲先出手

今日無人搶post

係咁抽水

韋一笑我都係鍾意大口青

周瘋癲，范造遙都好正，當然仲有義父

i am batman

用輕功揸波都無人知

lf2咩屌你老味放蝙蝠

好彩韋一笑重口味啫

芷若黨留名

捉翻去

女女女

蛛瘋狂呷醋

啲弟子都沖去打，垃圾滅絕仲企喺度睇

笑都笑得搞笑d

望夠芷若未呀

屌你老母張狗

滅絕都幾垃圾

molamola

滅絕

佢個回頭一笑真係

第時重拍天龍 段譽可以洗底了

開PO?

有名你叫

滅絕好廢

比人女女女了

喂好廢喎滅絕

無忌唔幫手

廢到 楊逍一次 蝠王一次

強行女女女

滅絕如果生活神鵰時代，應該大把正義人士比佢叫妖人， 楊過， 小龍女，東邪，周伯通， 黃蓉， 應該呢班人都比佢 稱為妖人

又送徒弟比人玩

打又打唔過人，跑又跑唔過人

峨眉全盛期比人捉過幾多個 丁師姐一開頭又比人捉過

嘩...嚇到瀨屎